一人一間藍到發黑既學校

我拋磚引玉先，話說尋日林鄭到咗將軍澳某間「名校」去睇電子學習，住果區既人應該都知邊間，而我就係果間學校既畢業生，e間學校不嬲出名奶共，仲要成日吹水吹到自己好勁咁，係e個時候仲要請林鄭黎參觀我都真係佩服，間野本身同好多大陸學校做姐妹學校，仲要搞好多大陸交流團，裹面低form果d人仲要有好多講蝗語，我仲聽聞某經濟科老師係堂上邊同d學生講笑話邊際暴徒遞減定律，果校長又係藍到發黑，上年6月果時仲發聲明譴責遊行暴力，間野真係藍到仆街，搞讀書又廢，但仲要每年都有好多人比佢呃到入去讀，果野叫咩名我就唔講la，你地自己上網搵

唔止藍啦 紅到發紫添

宣基隔離個間？唔記得左咩名

係

紅華湘

最出名個幾間左校 培橋 福建

王華湘左好多出曱甴，可以留意下

[img]

[/img]